[ 選戰-正視聽] 唔係要泛民贏 而係要建制輸

邊個話淨係得泛民先兩難 幫手推上去

佢地想打散泛黃陣型 我地都可以幫手分散泛藍陣型
唔係要幫泛民拉票 係要建制冇票

選戰文宣要早D打響

新移民票源方向:
強烈要求民建聯及政府應一視同仁向新移民派發一萬蚊
將批比警隊平均分攤比新移民
新移民唔係人? 我地唔洗防疫? 大難臨頭仲政治行先 比反對派有機可乘?

藍票:
宣傳焦土 白票
1.建制做唔到野 過去成年都冇辦法幫政府止暴制亂 寧投白票都唔投比佢地
2.要比班香港廢青認清楚冇左中國幫 佢地會點死 唔打唔知痛 寧投白票/投比泛民 咁佢地先會醒

有ios既就Airdrop
識拍片既就youtube

上次立法會 對家早半年就開始散佈焦土 白票 投對家
真係唔係當手足係condom既 請用盡所有方法 分化對家既票源
唔可以一直處於被動守勢
大家要推番多d文宣 唔好睇少中共既選舉機器

Pish

Pish
依啲時候都唔團結
唔撚知班人係咪真心想香港贏

我宣佈，立法會我地寸土必爭，我地要拎過半議席否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

推
唔團結點會赢

推

建議文宣內容(整長輩圖)

「建制派」為左等「警隊」撥款一併通過，居然唔支持將「派」一萬蚊嘅條文分開審議，令到呢一萬蚊無辦法早日俾到小市民，以解小市民燃眉之急，可恥！

你知道嗎？本來特區政府係每人「派」兩萬架
但係特區政府為左將錢俾「警隊」，就將本來「派」俾小市民嘅錢大減至一萬喇
特區政府連小市民嘅困苦都唔體恤，可恥！

(留意返引住嘅詞語，避免用太obvious會睇得出係策反嘅詞語)
(可以再develop相關文宣，加強呢種認知)

#認同請分享

推上去

班五毛扮自己友 含淚含撚含家產咩都出埋來 叫人投白票
屌你老母以為咁就帶到風 實在太了解連登仔啦

推呀 推呀